就黎聖誕節喇！！呢個時候分手先係王道

12月24,25,26,31
元旦
新年花市
元宵
情人節

又要諗又要洗錢，諗起都驚

冇又點分

咁仲好LA, 唔洗諗點分手

樓主好波 增加市場供應量 解決毒撚冇女問題

我同意 留翻個錢仲好

好仆街

不過好過正日分手

3月14收過帽

並唔係供應量問題

放返條女出黎啦

協助毒撚早日上女

毒撚呢個時候溝女先最STUPID
D 女就係見年尾都無人要先會比你溝, 唔係真心中意你,
但佢又想享受聖誕至情人節浪漫
即係你唔洗返一大筆錢同諗無限創意(毒撚撚有創意), 佢情人節後好快諗個藉口飛你

短期內都好阿

所以快D 分手

比返條女人啦

過左情人節再追番

做得好！！

有兵啦 仲等你咩